[
  {
    "ID": "1",
    "Title": "I. ແນະນຳ LVB Digibank",
    "Titlevi": "I. Giới thiệu LVB Digibank",
    "Titleen": "",
    "Question": "1. LVB Digibank ແມ່ນຫຍັງ?",
    "Questionvi": "1. LVB Digibank là gì?",
    "Questionen": "",
    "Answer": "LVB DigiBank ແມ່ນການບໍລິການທະນາຄານດີຈີຕໍຂອງທະນາຄານຮ່ວມທຸລະກິດລາວຫວຽດ, LVB DigiBank ອະນຸຍາດໃຫ້ຜູ້ນໍາໃຊ້(ລວມລຸກຄ້າບຸກຄົນແລະນິຕິບຸກຄົນ)ສາມາດນຳໃຊ້ຜ່ານໂທລະສັບມືຖື, ເເທບເລັດ, ແລບທອບ, ຄອມພີວເຕີຕັ້ງໂຕະ…ສາມາດເຮັດທຸລະກຳດ້ວຍຕົວເອງໂດຍຜ່ານຫຼາຍຊ່ອງທາງຂອງ Application LVB DigiBank ໂດຍຜ່ານໂທລະສັບມືຖື, ເເທບເລັດ ແລະຜ່ານ webite www.laovietbank.com.la.",
    "Answervi": "LVB DigiBank là dịch vụ ngân hàng số của Ngân hàng liên doanh Lào Việt, LVB DigiBank cho phép người dùng (bao gồm cả cá nhân và doanh nghiệp) sử dụng điện thoại, máy tính bảng, máy tính xách tay và máy tính để bàn... tự mình thực hiện đa dạng các giao dịch ngân hàng thông qua Ứng dụng LVB DigiBank trên điện thoại, máy tính bảng và thông qua webite www.laovietbank.com.la.",
    "Answeren": ""
  },
  {
    "ID": "1",
    "Title": "I. ແນະນຳ LVB Digibank",
    "Titlevi": "I. Giới thiệu LVB Digibank",
    "Titleen": "",
    "Question": "2. LVB Digibank ຊ່ວຍຫຍັງໃຫ້ກັບບໍລິສັດຂອງຂ້ອຍ?",
    "Questionvi": "2. LVB Digibank giúp gì cho Công ty của tôi? ",
    "Questionen": "",
    "Answer": "LVB Digibank ຊ່ວຍບໍລິສັດຂອງທ່ານຄຸ້ມຄອງບັນດາຂໍ້ມູນທາງການເງິນຂອງບໍລິສັດຈະໄດ້ຮັບການຄຸ້ມຄອງພາຍຫຼັງທີ່ບໍລິສັດຂອງທ່ານລົງທະບຽນ ແລະ ເຂົ້ານໍາໃຊ້ບໍລິການ.",
    "Answervi": "LVB DigiBank giúp được Quý công ty của bạn quản lý tất cả các thông tin tài chính của Quý công ty đều được quản lý sau khi khách hàng đăng ký dịch vụ và đăng nhập sử dụng dịch vụ.",
    "Answeren": ""
  },
  {
    "ID": "1",
    "Title": "I. ແນະນຳ LVB Digibank",
    "Titlevi": "I. Giới thiệu LVB Digibank",
    "Titleen": "",
    "Question": "3. ບໍລິການ LVB DigiBank ບໍລິການ 24/7 ໄດ້ບໍ?",
    "Questionvi": "3. LVB Digibank có thể phục vụ 24/7 hay không?",
    "Questionen": "",
    "Answer": "ລູກຄ້າສາມາດປະຕິບັດທຸລະກໍາຢູ່ LVB DigiBank ໄດ້ 24/7  ( ຍົກເວັ້ນທຸລະກຳໂອນເງິນໄປທະນາຄານອື່ນ",
    "Answervi": "Quý công ty có thể thực hiện giao dịch trên LVB Digibank 24/7 (trừ giao dịch như chuyển tiền ngoài hệ thống LaoVietBank)",
    "Answeren": ""
  },
  {
    "ID": "1",
    "Title": "I. ແນະນຳ LVB Digibank",
    "Titlevi": "I. Giới thiệu LVB Digibank",
    "Titleen": "",
    "Question": "4. ຖ້າຫົວໜ້າຂອງຂ້ອຍໄປຕ່າງປະເທດແມ່ນຈະມີຜົນສະທ້ອນຫຍັງບໍ່ກ່ຽວກັບການນໍາໃຊ້ LVB Digibank?",
    "Questionvi": "4. Nếu Sếp tôi đi nước ngoài việc sử dụng LVB Digibank có bị ảnh hưởng không?",
    "Questionen": "",
    "Answer": "ການນໍາໃຊ້ LVB Digibank ຂອງທ່ານຈະບໍ່ມີຜົນສະທ້ອນຫຍັງຖ້າຫົວໜ້າຂອງທ່ານໄປຕ່າງປະເທດ ເພາະຫົວໜ້າຂອງທ່ານສາມາດເຂົ້າອະນຸມັດທຸລະກຳທີ່ທ່ານສ້າງໄດ້ໂດຍຜ່ານໂທລະສັບ, ແທັບແລັດ ແລະ ຜ່ານ www.laovietbank.com.la.",
    "Answervi": "Việc sử dụng LVB Digibank của bạn sẽ không bị ảnh hướng gì nếu sếp của Quý công ty đi nước ngoài vì sếp của Quý công ty có thể vào duyệt các giao dịch mà bạn thực hiện trên điện thoại, máy tính bảng và thông qua webite www.laovietbank.com.la.",
    "Answeren": ""
  },
  {
    "ID": "2",
    "Title": "II. ລົງທະບຽນບໍລິການ",
    "Titlevi": "II. Đăng ký dịch vụ LVB Digibank",
    "Titleen": "",
    "Question": "1. ຕ້ອງເຮັດແບບໃດເພື່ອເພື່ອລົງທະບຽນນຳໃຊ້ LVB DigiBank?",
    "Questionvi": "1. Làm gì để đăng ký sử dụng LVB DigiBank?",
    "Questionen": "",
    "Answer": "<p>ລູກຄ້າປະຕິບັດຕາມຂັ້ນຕອນດັ່ງນີ້:</p><p><u>ຂັ້ນຕອນ</u><u> 1:</u> ລູກຄ້າສາມາດລົງທະບຽນໄດ້ທຸກຈຸດບໍລິການຂອງ LaoVietBank</p> <p>&lsquo;&rsquo;ລາຍການບັນດາຈຸດບໍລິການ &rsquo;&rsquo;</p><p><strong>https://www.laovietbank.com.la/vi/page/tru-so-chinh-chi-nhanh-pgd.html</strong></p><p><u>ຂັ້ນຕອນ 2</u><u>:</u> ການຕິດຕັ້ງແອັບໂດຍການດາວໂຫລດ (App Store v&agrave; Google Play ຫຼືເຂົ້າ website: www.laovietbank.com.la)</p><p><u>ຂັ້ນຕອນ 3</u><u>:</u>&nbsp; Login ເພື່ອເຂົ້ານໍາໃຊ້ທຸລະກໍາ</p>",
    "Answervi": "<p>Qu&yacute; Kh&aacute;ch h&agrave;ng thực hiện theo c&aacute;c bước:</p><p><strong>Bước 1:</strong> Kh&aacute;ch h&agrave;ng đến đăng k&yacute; tại tất cả c&aacute;c điểm giao dịch của LaoVietBank</p><p><strong>'danh s&aacute;ch điểm giao dịch'</strong></p><p><strong><a href='https://www.laovietbank.com.la/vi/page/tru-so-chinh-chi-nhanh-pgd.html' target='_blank'>https://www.laovietbank.com.la/vi/page/tru-so-chinh-chi-nhanh-pgd.html</a></strong></p><p><strong>Bước 2:</strong> C&agrave;i đặt ứng dụng bằng download (App Store v&agrave; Google Play hoặc v&agrave;o website: www.laovietbank.com.la)</p><p><strong>Bước 3:</strong> Login v&agrave;o sử dụng dịch vụ</p>",
    "Answeren": ""
  },
  {
    "ID": "2",
    "Title": "II. ລົງທະບຽນບໍລິການ",
    "Titlevi": "II. Đăng ký dịch vụ LVB Digibank",
    "Titleen": "",
    "Question": "2. ໃນກໍລະນີທີ່ບໍລິສັດຂອງຂ້ອຍຕ້ອງການຢຸດນຳໃຊ້ LVB Digibank ຊົ່ວຄາວ, ພວກຂ້ອຍຕ້ອງເຮັດແນວໃດ?",
    "Questionvi": "2. Khi Công ty tôi muốn ngừng sử dụng LVB Digibank chúng tôi cần làm gì?",
    "Questionen": "",
    "Answer": "ຖ້າລູກຄ້າລູກຄ້າຕ້ອງການຢຸດນຳໃຊ້ LVB Digibank ຊົ່ວຄາວ ແມ່ນ ບໍລິສັດທ່ານຕ້ອງໄດ້ຂຽນໃບສະເໜີມາຫາທະນາຄານເພື່ອໄດ້ຮັບການຊ່ວຍເຫຼືອ.",
    "Answervi": "<p>Nếu Qu&yacute; c&ocirc;ng ty muốn ngừng sử dụng LVB Digibank th&igrave; c&ocirc;ng ty của bạn cần phải viết đơn đề nghị đến ng&acirc;n h&agrave;ng để được hỗ trợ xử l&yacute; y&ecirc;u cầu.</p>",
    "Answeren": ""
  },
  {
    "ID": "2",
    "Title": "II. ລົງທະບຽນບໍລິການ",
    "Titlevi": "II. Đăng ký dịch vụ LVB Digibank",
    "Titleen": "",
    "Question": "3. ຖ້າບໍລິສັດຂອງຂ້ອຍຕ້ອງການເປີດນໍາໃຊ້ LVB DigiBank ຄືນ ແມ່ນຕ້ອງເຮັດແນວໃດ ?",
    "Questionvi": "3. Công ty muốn sử dụng lại LVB DigiBank cần làm gì?",
    "Questionen": "",
    "Answer": "ຖ້າບໍລິສັດຂອງທ່ານຕ້ອງການເປີດນໍາໃຊ້ LVB DigiBank ຄືນ ແມ່ນ ບໍລິສັດທ່ານຕ້ອງໄດ້ຂຽນໃບສະເໜີມາຫາທະນາຄານເພື່ອໄດ້ຮັບການຊ່ວຍເຫຼືອແກ້ໄຂ.",
    "Answervi": "Nếu Quý công ty muốn sử dụng lại LVB Digibank thì Quý công ty cần phải viết đơn đề nghị đến ngân hàng để được hỗ trợ xử lý yêu cầu.",
    "Answeren": ""
  },
  {
    "ID": "3",
    "Title": "III. ອຸປະກອນທີ່ນຳໃຊ້ໃນ LVB DigiBank",
    "Titlevi": "III. Thiết bị để sử dụng LVB DigiBank",
    "Titleen": "",
    "Question": "1. ລູກຄ້າສາມາດນຳໃຊ້ LVB DigiBank ຜ່ານອຸປະກອນໃດແດ່ ?",
    "Questionvi": "1. LVB DigiBank có thể sử dụng trên những thiết bị nào?",
    "Questionen": "",
    "Answer": "ລູກຄ້າສາມາດນຳໃຊ້ LVB DigiBank ຜ່ານອຸປະກອນສື່ດີຈີຕ້ອນ: ໂທລະສັບມືຖື, ຄອມພິວເຕີ້, ແທັບເລັດ...",
    "Answervi": "LVB DigiBank có thể sử dụng trên điện thoại, máy tính bảng, máy tính xách tay và máy tính để bàn...",
    "Answeren": ""
  }  ,
  {
    "ID": "3",
    "Title": "III. ອຸປະກອນທີ່ນຳໃຊ້ໃນ LVB DigiBank",
    "Titlevi": "III. Thiết bị để sử dụng LVB DigiBank",
    "Titleen": "",
    "Question": "2. ຂ້ອຍສ້າງລາຍການເທິງຄອມພິວເຕີ, ຫົວໜ້າຂ້ອຍສາມາດອະນຸມັດລາຍການຜ່ານໂທລະສັບມືຖືໄດ້ບໍ່?",
    "Questionvi": "2. Tôi khởi tạo giao dịch trên máy tính Sếp tôi có duyệt trên Điện thoại được không?",
    "Questionen": "",
    "Answer": "",
    "Answervi": "Khi quý khách tạo giao dịch trên máy tính thì sếp của quý khách có thể duyệt giao dịch trên điện thoại được.",
    "Answeren": ""
  }  ,
  {
    "ID": "3",
    "Title": "III. ອຸປະກອນທີ່ນຳໃຊ້ໃນ LVB DigiBank",
    "Titlevi": "III. Thiết bị để sử dụng LVB DigiBank",
    "Titleen": "",
    "Question": "3. ຂ້ອຍສ້າງລາຍການເທິງໂທລະສັບມືຖື, ຫົວໜ້າຂ້ອຍສາມາດອະນຸມັດລາຍການຜ່ານຄອມພິວເຕີໄດ້ບໍ່?",
    "Questionvi": "3. Tôi khởi tạo giao dịch trên diện thoại Sếp tôi có thể duyệt trên máy tính được không? ",
    "Questionen": "",
    "Answer": "ເຈົ້າສ້າງລາຍການເທິງໂທລະສັບມືຖື, ຫົວໜ້າເຈົ້າສາມາດອະນຸມັດລາຍການຜ່ານຄອມພິວເຕີໄດ້",
    "Answervi": "Khi quý khách tạo giao dịch trên điện thoại thì sếp của quý khách có thể duyệt trên máy tính bảng hoặc máy tính xách tay hoặc máy tính để bàn được",
    "Answeren": ""
  }
  ,
  {
    "ID": "4",
    "Title": "IV. ການເຂົ້າລະບົບ LVB Digibank",
    "Titlevi": "VI. Đăng nhập LVB Digibank",
    "Titleen": "",
    "Question": "1. ຂ້ອຍຕ້ອງເຮັດແນວໃດຈື່ງສາມາດເຂົ້າສູ່ລະບົບ LVB DigiBank ?",
    "Questionvi": "1. Chúng tôi cần những gì để có thể đăng nhập LVB Digibank?",
    "Questionen": "",
    "Answer": "ເພື່ອເຂົ້າສູ່ລະບົບ LVB DigiBank, ລູກຄ້າຕ້ອງເຂົ້າທະນາຄານເພື່ອລົງທະບຽນນໍາໃຊ້ການບໍລິການ LVB DigiBank ເພື່ອທະນາຄານຈະສະະໜອງ User ແລະ ລະຫັດເຂົ້າສູ່ລະບົບໃຫ້ແກ່ລູກຄ້າ.",
    "Answervi": "Quý khách cần phải có Tên đăng nhập và mật khẩu để đăng nhập vào LVB Digibank bằng việc đăng ký tại LaoVietBank.",
    "Answeren": ""
  }
  ,
  {
    "ID": "4",
    "Title": "IV. ການເຂົ້າລະບົບ LVB Digibank",
    "Titlevi": "VI. Đăng nhập LVB Digibank",
    "Titleen": "",
    "Question": "2. ຖ້າ LVB DigiBank ຂອງຂ້ອຍຖືກລ໋ອກຂ້ອຍຕ້ອງເຮັດແນວໃດ? ບັນຊີທີ່ມີນຳທະນາຄານຂອງຂ້ອຍສາມາດນຳໃຊ້ໄດ້ບໍ່?",
    "Questionvi": "2. Nếu LVB Digibank bị khóa chúng tôi phải làm gì? Tài khoản ngân hàng của tôi có sử dụng được không? ",
    "Questionen": "",
    "Answer": "<ul><li>ໃນເວລາທີ່ User ເຂົ້າລະບົບ LVB DigiBank ຂອງລູກຄ້າຖຶກລ໋ອກ, ລູກຄ້າຕ້ອງເຂົ້າມາທະນາຄານເພື່ອສະເໜີປົດລ໋ອກ User ຂອງລູກຄ້າ.</li><li>ໃນເວລາທີ່ User ເຂົ້າລະບົບ LVB DigiBank ຂອງລູກຄ້າຖຶກລ໋ອກ, ລູກຄ້າກໍ່ຍັງສາມາດນໍາໃຊ້ບັນຊີຂອງທະນາຄານເພື່ອປະຕິບັດທຸລະກໍາຢູ່ເຄົາເຕີ້ຫຼືຕູ້</li> </ul>",
    "Answervi": "<p>+ Khi User đăng nhập LVB Digibank của bạn bị kh&oacute;a bạn cần phải đến ng&acirc;n h&agrave;ng để được giải kh&oacute;a User của bạn.</p><p>+ Khi User đăng nhập LVB Digibank của bạn bị kh&oacute;a, bạn vẫn c&oacute; thể sử dụng t&agrave;i khoản ng&acirc;n h&agrave;ng để thực hiện giao dịch tại quầy giao dịch ng&acirc;n h&agrave;ng.</p>",
    "Answeren": ""
  }
  ,
  {
    "ID": "4",
    "Title": "IV. ການເຂົ້າລະບົບ LVB Digibank",
    "Titlevi": "VI. Đăng nhập LVB Digibank",
    "Titleen": "",
    "Question": "3. ໃນເວລາເຂົ້າລະບົບຂ້ອຍຕ້ອງລົງທະບຽນຄືນລະຫັດຄືແນວໃດ?",
    "Questionvi": "3. Khi đăng nhập chúng tôi phải đăng ký lại mật khẩu như thế nào? ",
    "Questionen": "",
    "Answer": "ໃນເວລາແກ້ໄຂບ໋ອກ User ຄືນ, ລູກຄ້າຍັງສາມາດນຳໃຊ້ລະຫັດທີ່ລູກຄ້າກຳລັງນຳໃຊ້ໂດຍບໍ່ຈຳເປັນຕ້ອງລົງທະບຽນ ຂໍລະຫັດເຂົ້າຄືນໃໝ່.",
    "Answervi": "Khi đăng nhập chúng tôi phải đăng ký lại mật khẩu nếu bạn còn nhớ mật khẩu đang dùng hiện tại của bạn.",
    "Answeren": ""
  }
  ,
  {
    "ID": "4",
    "Title": "IV. ການເຂົ້າລະບົບ LVB Digibank",
    "Titlevi": "VI. Đăng nhập LVB Digibank",
    "Titleen": "",
    "Question": "4. ຈະມີຫຍັງເກີດຂື້ນໃນເວລາທີ່ຂ້ອຍກຳລັງປະຕິບັດທຸລະກຳແຕ່ຂາດການເຊື່ອມຕໍ່ Internet?",
    "Questionvi": "4. Chuyện gì sẽ xảy ra khi chúng tôi đang thực hiện giao dịch mà bị ngắt kết nối mạng Internet?",
    "Questionen": "",
    "Answer": "ໃນເວລາທີ່ລູກຄ້າກຳລັງປະຕິບັດທຸລະກຳແຕ່ຂາດການເຊື່ອມຕໍ່ Internet ແມ່ນລາຍການຈະບໍ່ສໍາເລັດ ຖ້າທຸລະກຳຍັງບໍ່ທັນປະຕິບັດສໍາເລັດກ່ອນຂາດການເຊື່ອມຕໍ່ເນັດ.",
    "Answervi": "Khi bạn đang thực hiện giao dịch mà bị ngắt kết nối mạng Internet thì giao dịch sẽ không thành công nếu giao dịch đó chưa thực hiện xong trước khi mất mạng.  ",
    "Answeren": ""
  }
  ,
  {
    "ID": "5",
    "Title": "V. ລະຫັດເຂົ້າສູ່ລະບົບ",
    "Titlevi": "V. Mật khẩu đăng nhập",
    "Titleen": "",
    "Question": "1. ຂ້ອຍສາມາດປ່ຽນຊື່ລົງລະບົບແລະລະຫັດໄດ້ບໍ່?",
    "Questionvi": "1. Chúng tôi có thể đổi tên đăng nhập và mật khẩu được không?",
    "Questionen": "",
    "Answer": "<ul><li>ລຸກຄ້າບໍ່ສາມາດປ່ຽນຊື່ລົງລະບົບເຂົ້າ LVB DigiBank ເພາະນີ້ແມ່ນລະຫັດຂອງລູກຄ້າທີ່ຖຶກສ້າງຂື້ນມາໃນເວລາທີ່ລູກຄ້າມາລົງທະບຽນເປີດບັນຊີຢູ່ນຳ</li><li>ລູກຄ້າສາມາດປ່ຽນລະຫັດລົງລະບົບເຂົ້າ LVB DigiBank ດ້ວຍວິທີ:</li></ul><p>+ ລູກຄ້າສາມາດເຂົ້າປ່ຽນລະຫັດດວ້ຍຕົວທ່ານເອງ ຜ່ານການເຂົ້າລະບົບ LVB DigiBank, ເຂົ້າ ລາຍການ: ການຕັ້ງຄ່າສ່ວນຕົວ/ປ່ຽນລະຫັດຜ່ານເຂົ້າສູ່ລະບົບ,</p><p>+ ລູກຄ້າສາມາດເຂົ້າໄປປ່ຽນລະຫັດເຂົ້າລະບົບ LVB DigiBank ໄດ້ທຸກຈຸດບໍລິການຂອງ LaoVietBank</p>",
    "Answervi": "<ul><li>Kh&aacute;ch h&agrave;ng kh&ocirc;ng thể đổi t&ecirc;n đăng nhập v&agrave;o LVB DigiBank do đ&acirc;y l&agrave; m&atilde; của kh&aacute;ch h&agrave;ng m&agrave; được lập khi kh&aacute;ch h&agrave;ng đến đăng k&yacute; mở t&agrave;i khoản tại LaoVietBank.</li><li>Kh&aacute;ch h&agrave;ng c&oacute; thể đổi mật khẩu đăng nhập v&agrave;o LVB DigiBank bằng:</li></ul><p>+ Kh&aacute;ch h&agrave;ng tự đổi mật khẩu bằng c&aacute;ch đăng nhập v&agrave;o LVB DigiBank, v&agrave;o menu: Thiếp lập c&aacute; nh&acirc;n/Đổi mật khẩu đăng nhập</p><p>+ Kh&aacute;ch h&agrave;ng v&agrave;o bất cứ c&aacute;c điểm giao dịch n&agrave;o của LaoVietBank để đề nghị đổi lại mật khẩu đăng nhập LVB DigiBank.</p>",
    "Answeren": ""
  }
  ,
  {
    "ID": "5",
    "Title": "V. ລະຫັດເຂົ້າສູ່ລະບົບ",
    "Titlevi": "V. Mật khẩu đăng nhập",
    "Titleen": "",
    "Question": "2. ຂ້ອຍປ້ອນລະຫັດຜິດລະບົບບໍລິການຈະລ໋ອກບໍ?",
    "Questionvi": "2. Chúng tôi nhập sai mật khẩu thì có bị khóa dịch vụ không?",
    "Questionen": "",
    "Answer": "ຖ້າລຸກຄ້າປ້ອນລະຫັດຜິດ 05 ຄັ້ງຕໍ່ເນື່ອງ ລະບົບຈະຢຸດຊົ່ວຄາວໃນເວລາ 03 ນາທີ ແລະຫຼັງ 03 ນາທີຕໍ່ໄປ ລູກຄ້າຈື່ງສາມາດອະນຸຍາດເຂົ້າລະບົບໃໝ່ໄດ້",
    "Answervi": "Nếu khách hàng nhập mật khẩu sai 05 lần liên tiếp thì sẽ bị tạm dừng dịch vụ trong vòng 03 phút và sau 03 phút mới được phép đang nhập lại.",
    "Answeren": ""
  }
  ,
  {
    "ID": "5",
    "Title": "V. ລະຫັດເຂົ້າສູ່ລະບົບ",
    "Titlevi": "V. Mật khẩu đăng nhập",
    "Titleen": "",
    "Question": "3. ຖ້າຫົວໜ້າຂ້ອຍລືມລະຫັດເຂົ້າການບໍລິການ LVB Digibank, ຂ້ອຍຕ້ອງເຮັດແນວໃດ?",
    "Questionvi": "3. Sếp tôi quên mật khẩu dịch vụ LVB Digibank, tôi phảo làm như thế nào?",
    "Questionen": "",
    "Answer": "ຖ້າເຈົ້າລືມລະຫັດເຂົ້າລະບົບ LVB DigiBank ແມ່ນເຈົ້າສາມາດໄປຈຸດບໍລິການໃດກໍ່ໄດ້ຂອງ LaoVietBank ເພື່ອເຮັດໃບສະເໜີອອກລະຫັດຄືນໃນລະບົບ LVB DigiBank",
    "Answervi": "Nếu bạn quên mật khẩu đăng nhập vào LVB DigiBank thì bạn có thể đến bất cứ các điểm giao dịch nào của LaoVietBank để đề nghị cập lại mật khẩu đăng nhập LVB DigiBank.",
    "Answeren": ""
  }
  ,
  {
    "ID": "5",
    "Title": "V. ລະຫັດເຂົ້າສູ່ລະບົບ",
    "Titlevi": "V. Mật khẩu đăng nhập",
    "Titleen": "",
    "Question": "4. ຖ້າຊື່ເຂົ້າລະບົບ/ລະຫັດ ຂອງຂ້ອຍຖຶກເປີດເຜີຍ ຫຼື ສົ່ງໃສ່ຖືກເປີດເຜີຍ ຂ້ອຍຕ້ອງເຮັດແນວໃດ?",
    "Questionvi": "4. Nếu bị lộ hoặc nghi ngờ bị lộ Tên đặng nhập/Mật khẩu thì chúng tôi phải làm gì?",
    "Questionen": "",
    "Answer": "<p>ຖ້າຊື່ເຂົ້າລະບົບ/ລະຫັດ ຂອງເຈົ້າຖຶກເປີດເຜີຍ ຫຼື ສົ່ງໃສ່ຖືກເປີດເຜີຍ ແມ່ນເຈົ້າສາມາດ:</p><p>- ລູກຄ້າເຂົ້າລະບົບ LVB DigiBank ເພື່ອປະຕິບັດຢຸດການນໍາໃຊ້ບໍລິການ (ເຂົ້າ Menu: ຂໍ້ມູນທົ່ວໄປ/ຢຸດການນໍາໃຊ້ບໍລິການຊົ່ວຄາວ</p><p>- ລູກຄ້າສາມາດໄປທຸກຈຸດບໍລິການຂອງ LaoVietBank ເພື່ອລົງທະບຽນຢຸດນໍາໃຊ້ການບໍລິການຊົ່ວຄາວ</p>",
    "Answervi": "<p>Nếu qu&yacute; kh&aacute;ch bị lộ hoặc nghi ngờ bị lộ T&ecirc;n đặng nhập/Mật khẩu th&igrave; qu&yacute; kh&aacute;ch c&oacute; thể:</p><ul><li>Kh&aacute;ch h&agrave;ng đăng nhập v&agrave;o LVB DigiBank để thực hiện tạm dừng dịch vụ (V&agrave;o Menu: Th&ocirc;ng tin chung/Tạm dừng dịch vụ)</li><li>Kh&aacute;ch h&agrave;ng c&oacute; thể đến c&aacute;c điểm giao dịch của LaoVietBank để đăng k&yacute; tạm dừng dịch vụ</li></ul>",
    "Answeren": ""
  }
  ,
  {
    "ID": "6",
    "Title": "VI. ການເຮັດທຸລະກຳໃນ LVB Digibank",
    "Titlevi": "VI. Giao dịch trên LVB Digibank",
    "Titleen": "",
    "Question": "1. LVB DigiBank ມີຂໍ້ດີຫຍັງທີ່ຈະຊ່ວຍບໍລິສັດຂ້ອຍໃນການບໍລິການການເງິນ?",
    "Questionvi": "1. LVB DigiBank có ưu thế gì trong việc giúp Công ty tôi quản lý tài chính?",
    "Questionen": "",
    "Answer": "<p>LVB DigiBank ຊ່ວຍບໍລິສັດທ່ານ:</p><p>+ ສາມາດຄຸ້ມຄອງລາຍຈ່າຍໄດ້ໂດຍຜ່ານໂທລະສັບມືຖື</p><p>+ ປະຫຍັດເວລາ</p><p>+ ປະຫຍັດຄ່າມຊ້ຈ່າຍ (ຄ່າທຳນຽມຖືກກ່ອນຄ່າທຳນຽມຢູ່ປ່ອງບໍລິການ)</p><p>+ ໄດ້ຮັບສິດທິປະໂຫຍດອື່ນຯຈາກລາຍການໂປຼໂມັນຂອງທະນາຄານແຕ່ລະໄລຍະ</p>",
    "Answervi": "<p>LVB DigiBank gi&uacute;p c&ocirc;ng ty:</p><p>+ C&oacute; thể quản l&yacute; thu chi trực tiếp ngay tr&ecirc;n chiếc điện thoại</p><p>+ Tiết kiệm được thời gian</p><p>+ Tiết ki&ecirc;m chi phi (ph&iacute; rẻ hơn giao dịch tại quầy)</p><p>+ Nhận được c&aacute;c ưu đ&atilde;i kh&aacute;c từ c&aacute;c chương tr&igrave;nh khuyến mại của ng&acirc;n h&agrave;ng theo từng giai đoạn</p>",
    "Answeren": ""
  }
  ,
  {
    "ID": "6",
    "Title": "VI. ການເຮັດທຸລະກຳໃນ LVB Digibank",
    "Titlevi": "VI. Giao dịch trên LVB Digibank",
    "Titleen": "",
    "Question": "2. ບັນດາລາຍຈ່າຍໃດທີ່ພວກຂ້ອຍສາມາດຊໍາລະຜ່ານ LVB DigiBank?",
    "Questionvi": "2. Các khoản chi phí nào chúng tôi có thể thanh toán trên LVB DigiBank?",
    "Questionen": "",
    "Answer": "<p>ລູກຄ້າສາມາດປະຕິບັດບັນດາທຸລະກຳຜ່ານ LVB DigiBank:</p><p>+ ໂອນເງິນພາຍໃນລະບົບ LaoVietBank</p><p>+ ໂອນເງິນໄປທະນາຄານອື່ນຢູ່ພາຍໃນລາວ</p><p>+ ຊໍາລະເງິນເດືອນໃຫ້ພະນັກງານ</p><p>+ ຊໍາລະໃບບິນຄ່າໄຟ, ນໍ້າ, ໂທລະຄົມມະນາຄົມ</p><p>+ ຊໍາລະຄ່າທຳນຽມທາງ, ພາສີທີ່ດິນ</p>",
    "Answervi": "<p>Qu&yacute; kh&aacute;ch c&oacute; thể thực hiện c&aacute;c giao dịch tr&ecirc;n LVB DigiBank:</p><p>+ Chuyển tiền nội bộ LaoVietBank</p><p>+ Chuyển tiền đi c&aacute;c ng&acirc;n h&agrave;ng kh&aacute;c trong nước L&agrave;o</p><p>+ Thanh to&aacute;n tiền lương cho nh&acirc;n vi&ecirc;n</p><p>+ Thanh to&aacute;n h&oacute;a đơn điện, nước, viễn th&ocirc;ng</p><p>+ Thanh to&aacute;n thế đường bộ, đất</p>",
    "Answeren": ""
  } ,
  {
    "ID": "6",
    "Title": "VI. ການເຮັດທຸລະກຳໃນ LVB Digibank",
    "Titlevi": "VI. Giao dịch trên LVB Digibank",
    "Titleen": "",
    "Question": "3. ບໍລິສັດຂອງຂ້ອຍຄຸ້ມຄອງການໄຫຼ່ວຽນຂອງເງິນຈາກການຂາຍເຄື່ອງໄດ້ຄືແນວໃດ?",
    "Questionvi": "3. Công ty chúng tôi quản lý dòng tiền về từ bán hàng như thế nào?",
    "Questionen": "",
    "Answer": "<p>+ ຜ່ານການຕິດຕາມຍອດເງິນ, ການເໜັງຕີງຂອງຍອດເງິນ, ປະຫວັດທຸລະກຳຜ່ານບັນຊີກະແສລາຍວັນ, ຝາກປະຫຍັດ, ບັນຊີເງິນກູ້ຂອງບໍລິສັດ</p> <p>+ ການໄຫຼ່ວຽນຂອງເງິນຈາກການຂາຍເຄື່ອງ, ຈາກດອກເບ້ຍເງິນຝາກ, ຈາກຄູ່ຮ່ວມທີ່ຈ່າຍໜີ້, ຈາກບັນເງິນກູ້ທະນາຄານ&hellip; ແມ່ນຈະໄດ້ມີການຄຸ້ມຄອງຕິດຕາມຢູ່ໃນ LVB DigiBank</p>",
    "Answervi": "<p>+ Th&ocirc;ng qua theo d&otilde;i số dư, biến động số dư, lịch sử giao dịch tr&ecirc;n c&aacute;c t&agrave;i khoản thanh to&aacute;n, t&agrave;i khoản tiết kiệm, t&agrave;i khoản vay của c&ocirc;ng ty</p><p>+ D&ograve;ng tiền về từ b&aacute;n h&agrave;ng, từ l&atilde;i tiền gửi ng&acirc;n h&agrave;ng, từ đối t&aacute;c trả nợ, từ khoản vay ng&acirc;n h&agrave;ng&hellip; sẽ được quản l&yacute; theo d&otilde;i tại LVB DigiBank</p>",
    "Answeren": ""
  } ,
  {
    "ID": "6",
    "Title": "VI. ການເຮັດທຸລະກຳໃນ LVB Digibank",
    "Titlevi": "VI. Giao dịch trên LVB Digibank",
    "Titleen": "",
    "Question": "4. ຫົວໜ້າຂ້ອຍສາມາດກວດການເຄື່ອນໄຫວການເງິນຂອງບໍລິສັດຂ້ອງໄດ້ຄືແນວໃດ?",
    "Questionvi": "4. Sếp tôi có thể kiểm soát biến động tài chính của công ty như thế nào?",
    "Questionen": "",
    "Answer": "<p>+ ຕິດຕາມການເຄື່ອນໄຫວການເງິນ (ເງິນເຂົ້າ, ເງິນອອກ), ປະຫວັດທຸລະກຳຂອງບັນດາບັນຊີ (ບັນຊີກະແສລາຍວັນ, ເງິນຝາກ, ເງິນກູ້), ທຸກສະກຸນເງິນຂອງບໍລິສັດຜ່ານ LVB DigiBank</p><p>+ຕິດຕາມການເຄື່ອນໄຫວການເງິນຜ່ານບໍລິການຄຸ້ມຄອງການເໜັງຕີງຍອດບັນຊີຜ່ານຂໍ້ຄວາມ LSMS</p>",
    "Answervi": "<p>+ Theo d&otilde;i biến động t&agrave;i ch&iacute;nh (tiền v&agrave;o, tiền ra), lịch sử giao dịch của tất cả c&aacute;c t&agrave;i khoản (t&agrave;i khoản thanh to&aacute;n, tiền gửi, tiền vay), tất cả loại tiền kh&aacute;c nhau của c&ocirc;ng ty th&ocirc;ng qua LVB DigiBank</p><p>+ Theo d&otilde;i biến động t&agrave;i ch&iacute;nh th&ocirc;ng qua dịch vụ quản l&yacute; biến động số dư qua tin nhắn LSMS</p>",
    "Answeren": ""
  } ,
  {
    "ID": "6",
    "Title": "VI. ການເຮັດທຸລະກຳໃນ LVB Digibank",
    "Titlevi": "VI. Giao dịch trên LVB Digibank",
    "Titleen": "",
    "Question": "5. LVB DigiBank ຊ່ວຍຫຍັງພວກຂ້ອຍໃນການຄຸ້ມຄອງເງິນເດືອນພະນັກງານ?",
    "Questionvi": "5. LVB DigiBank giúp gì cho chúng tôi trong quản lý tiền lương cán bộ?",
    "Questionen": "",
    "Answer": "LVB DigiBank giúp ຊ່ວຍລູກຄ້າໃນການຄຸ້ມຄອງການປະຕິບັດທຸລະກຳຈ່າຍເງີນເດືອນໃຫ້ພະນັກງານໃນແຕ່ລະເດືອນດ້ວຍຕົວທ່ານເອງ. ",
    "Answervi": "LVB DigiBank giúp cho quý công ty trong việc tự quản lý việc thực hiện giao dịch thanh toán lương cho cán bộ hàng tháng. ",
    "Answeren": ""
  } ,
  {
    "ID": "6",
    "Title": "VI. ການເຮັດທຸລະກຳໃນ LVB Digibank",
    "Titlevi": "VI. Giao dịch trên LVB Digibank",
    "Titleen": "",
    "Question": "6. ພວກຂ້ອຍສາມາດນໍາໃຊ້ LVB Digibank ເພື່ອໂອນເງິນໄປທະນາຄານອື່ນໃນລາວໄດ້ບໍ່?",
    "Questionvi": "6. Chúng tôi có thể sử dụng LVB Digibank để chuyển tiền đi ngân hàng khác trong nước Lào được không?",
    "Questionen": "",
    "Answer": "ລູກຄ້າສາມາດໂອນເງິນໄປທະນາຄານອື່ນໃນລາວ (ປະຈຸບັນມີ49 ທະນາຄານ) ຜ່ານ LVB DigiBank ",
    "Answervi": "Khách hàng được phép chuyển tiền đi ngân hàng khác trong nước Lào (49 ngân hàng tại Lào) qua LVB DigiBank ",
    "Answeren": ""
  } ,
  {
    "ID": "6",
    "Title": "VI. ການເຮັດທຸລະກຳໃນ LVB Digibank",
    "Titlevi": "VI. Giao dịch trên LVB Digibank",
    "Titleen": "",
    "Question": "7. ວັນ/ເວລາ ທີ່ສາມາດສ້າງລາຍການໂອນເງິນໄປທະນາຄານອື່ນຜ່ານ?",
    "Questionvi": "7. Ngày/giờ ngừng giao dịch chuyển tiền liên ngân hàng qua LVB Digibank?",
    "Questionen": "",
    "Answer": "ລູກຄ້າສາມາດໂອນເງິນໄປທະນາຄານອື່ນໃນລາວ (ປະຈຸບັນມີ49 ທະນາຄານ) ຜ່ານ LVB DigiBank ໃນມື້ລັດຖະການ ເລີ່ມແຕ່  09:00h ຫາ 15:10h.",
    "Answervi": "Khách hàng được phép chuyển tiền đi ngân hàng khác trong nước Lào (49 ngân hàng tại Lào) qua LVB DigiBank vào các ngày làm việc từ  09:00h đến 15:10h.",
    "Answeren": ""
  } ,
  {
    "ID": "6",
    "Title": "VI. ການເຮັດທຸລະກຳໃນ LVB Digibank",
    "Titlevi": "VI. Giao dịch trên LVB Digibank",
    "Titleen": "",
    "Question": "8. ຈະໃຊ້ເວລາດົນປານໃດ ຜູ້ຮັບເງິນຈື່ງຈະໄດ້ຮັບເງິນ ສໍາລັບການໂອນເງິນລະຫວ່າງທະນາຄານໃນ LVB Digibank?",
    "Questionvi": "8. Chuyển tiền liên ngân hàng trên LVB Digibank sau bao lâu người thụ hưởng được nhận tiền?",
    "Questionen": "",
    "Answer": "ການໂອນເງິນລະຫວ່າງທະນາຄານໃນ LVB Digibank ປະມານ 01 ຊົ່ວໂມງ ຜູ້ຮັບເງິນຈະໄດ້ຮັບເງິນ.",
    "Answervi": "Chuyển tiền liên ngân hàng trên LVB Digibank khoảng 01 tiếng người thụ hưởng được nhận tiền.",
    "Answeren": ""
  } ,
  {
    "ID": "6",
    "Title": "VI. ການເຮັດທຸລະກຳໃນ LVB Digibank",
    "Titlevi": "VI. Giao dịch trên LVB Digibank",
    "Titleen": "",
    "Question": "9. ຂ້ອຍຄວນຈະເຮັດແນວໃດຖ້າຂ້ອຍໂອນເງິນໄປທະນາຄານອື່ນແຕ່ຜູ້ຮັບເງິນບໍ່ໄດ້ຮັບເງິນ?",
    "Questionvi": "9. Công ty tôi chuyển tiền đi ngân hàng khác nhưng tài khoản người thụ hưởng không nhận tôi phải làm gì?",
    "Questionen": "",
    "Answer": "ຖ້າເຈົ້າໂອນເງິນໄປທະນາຄານອື່ນແຕ່ຜູ້ຮັບເງິນບໍ່ໄດ້ຮັບເງິນ, ສາມາດໂທລະສັບເຖິງເບີໂທ Hotline: 020 52220222 ເພື່ອໄດ້ຮັບການຊ່ວຍເຫຼືອ ",
    "Answervi": "Nếu người thụ hưởng không nhận được tiền, Quý khách hàng vúi lòng liên hệ lại ngân hàng qua số Hotline: 020 52220222 để được hỗ trợ. ",
    "Answeren": ""
  }
]
